新手想買電結他

新手想買電結他，有咩牌子好介紹 唔好咁貴

prs private stock 一步到位

玩開咩style先

有分乜style... 我本身淨係用結他彈下周杰倫啲歌

即係玩pop野多 ？
咁prs se或者fender strat made in mexico應該幾啱你

二手嘅要唔要
8成新，係冇線，但個身連膠都未搣

PRS SE啱完呢啲
個Tone比較明亮 又好彈
二手通常個價都唔算話好貴

我有支ibanez最cheap個隻 有興趣黎觀塘拎

巴打我有興趣 可以點contact你？

Prs

幾多不直呀 玩pop就prs啦

Tg搵我 Mynameiskwan

要睇你要果隻款有冇Rosewood ，因為而家政策問題，Rosewood無得出入口作買賣用途

有支殘殘地epiphone les paul有冇興

+1 睇style, 玩metal 可能想要active pickups既吉他, 例如emg 果d